\begin{table}[ht]
  \centering
  \begin{tabular}{|c|c||c|c||c|c||c|c|}
    \hline
    $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$ & $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$ & $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$ & $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$\\
    \hline
    0	&3.85  &450	 &4.45  &900  &4.92 &1350 &5.32  \\
    30	&3.85  &480	 &4.47  &930  &4.94 &1380 &5.35  \\
    60	&3.88  &510	 &4.49  &960  &5    &1410 &5.38  \\
    90	&3.95  &540	 &4.54  &990  &5.03 &1440 &5.4   \\
    120	&3.99  &570	 &4.59  &1020 &5.05 &1470 &5.45  \\
    150	&4.04  &600	 &4.69  &1050 &5.08 &1500 &5.51  \\
    180	&4.08  &630	 &4.73  &1080 &5.1  &1530 &5.52  \\
    210	&4.12  &660	 &4.75  &1110 &5.12 &1560 &5.55  \\
    240	&4.17  &690	 &4.78  &1140 &5.14 &1590 &5.6   \\
    270	&4.15  &720	 &4.8   &1170 &5.18 &1620 &5.6   \\
    300	&4.24  &750	 &4.84  &1200 &5.21 &1650 &5.64  \\
    330	&4.31  &780	 &4.85  &1230 &5.24 &1680 &5.66  \\
    360	&4.32  &810	 &4.88  &1260 &5.24 &1710 &5.7   \\
    390	&4.36  &840	 &4.9   &1290 &5.27 &1740 &5.71  \\
    420	&4.42  &870	 &4.94  &1320 &5.3  &1770 &5.74  \\
        &      &         &      &     &     &1800 &5.76  \\
    \hline 
  \end{tabular}
  \caption{Messwerte des Konzentrationsverlaufs mit $c_0/16$-Graufilter}
  \label{tab:messung1}
\end{table}
\begin{table}[ht]
  \centering
  \begin{tabular}{|c|c||c|c||c|c||c|c|}
    \hline
    $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$ & $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$ & $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$ & $t\,[\unit{s}]$ & $x\,[\unit{mm}]$\\
    \hline
    0	&1.05   &450	 &1.75  &900  &2.32 &1350 &2.87  \\
    30	&1.12   &480	 &1.81  &930  &2.33 &1380 &2.89  \\
    60	&1.22   &510	 &1.83  &960  &2.38 &1410 &2.9   \\
    90	&1.24   &540	 &1.84  &990  &2.44 &1440 &2.91  \\
    120	&1.28   &570	 &1.89  &1020 &2.51 &1470 &2.93  \\
    150	&1.35   &600	 &1.92  &1050 &2.55 &1500 &2.98  \\
    180	&1.37   &630	 &1.99  &1080 &2.55 &1530 &3.01  \\
    210	&1.38   &660	 &2.03  &1110 &2.6  &1560 &3.01  \\
    240	&1.41   &690	 &2.05  &1140 &2.62 &1590 &3.03  \\
    270	&1.51   &720	 &2.08  &1170 &2.7  &1620 &3.05  \\
    300	&1.51   &750	 &2.12  &1200 &2.75 &1650 &3.05  \\
    330	&1.58   &780	 &2.16  &1230 &2.76 &1680 &3.06  \\
    360	&1.64   &810	 &2.23  &1260 &2.78 &1710 &3.11  \\
    390	&1.65   &840	 &2.29  &1290 &2.81 &1740 &3.13  \\
    420	&1.67   &870	 &2.31  &1320 &2.85 &1770 &3.16  \\
        &      &         &      &     &     &1800 &3.19  \\
    \hline 
  \end{tabular}
  \caption{Messwerte des Konzentrationsverlaufs mit $c_0/32$-Graufilter}
  \label{tab:messung2}
\end{table}
\begin{table}[ht]
  \centering
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
    \hline
    \multicolumn{5}{|c|}{$x\,[\unit{mm}]$} \\
    \hline
        $c_0/2$ & $c_0/4$& $c_0/8$ & $c_0/16$ & $c_0/32$ \\
        \hline
        -0.57&-0.57 &-0.57 &1.10 &4.87 \\
        \hline  
        \hline
        $c_0/2$ & $c_0/4$& $c_0/8$ & $c_0/16$ & $c_0/32$ \\
        \hline  
        -0.57&-0.43 &0.59 &1.15 &4.75 \\
        \hline  
  \end{tabular}
  \caption{Messwerte des Konzentrationsprofils nach etwa $45\,\unit{min}$}
\end{table}
\begin{table}[ht]
  \centering
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
    \hline
    \multicolumn{5}{|c|}{$x\,[\unit{mm}]$} \\
    \hline
        $c_0/2$ & $c_0/4$& $c_0/8$ & $c_0/16$ & $c_0/32$ \\
        \hline
        3.47&5.77 &6.74 &7.44 &11.27 \\
        \hline  
        \hline
        $c_0/2$ & $c_0/4$& $c_0/8$ & $c_0/16$ & $c_0/32$ \\
        \hline  
        3.49&5.89 &6.89 &7.50 &11.27 \\
        \hline  
  \end{tabular}
  \caption{Messwerte des Konzentrationsprofils nach etwa $90\,\unit{min}$}
\end{table}
